[正視聽]對準中共政權嘅最有效方法

大家有冇諗過點解過咗5個月我地都好似見唔到出路?

因為我地一直都只係動搖緊中共政權喺香港同埋香共政府嘅管治威信,而無好實質性咁影響到中共喺內地嘅管治威信。而我呢篇野嘅唔係講向內地輸出革命, 因為一黎中共全面接管咗內地媒體以及自媒體的話語權, 二黎因為係革命入面擔任最重要嘅角色嘅中產, 佢地好多都因為內地嘅特殊教育而係受高等教育嘅過程無培養到應有嘅良知, 所以輸出革命根本暫時就唔可行。

但係, 好重要好重要嘅係, 我地可以透過同國際合作而摧毀中共係國內嘅管治威信。

而中國又好,香港又好,甚至在外嘅華人又好,佢地依靠咩去對共產黨咁信任?係經濟,唔洗番大陸,單係聽香港啲藍絲都會知,佢地係睇在錢份上先會撐共產黨。而呢樣野亦都係中共最大的雙面刃, 呢幾年中國經濟好就當然人人撐你, 但係經濟發展唔係共產黨一人之力就可以影響, 而係世界咁多個國家不同持份者所影響, 所以對中共政權嘅穩定性黎講係最重要同時亦係最不可控制嘅因素。

講番正題,無論攬炒論又好, 三罷又好,裝修又好, 大家嘅目的都係一致同清晰, 就係希望透過對中共屬下嘅經濟體系去造成直接嘅損失。方向係正確, 但係成效大家有目共睹, 大家現時所做嘅遠遠都唔夠影響到中共政權喺中國實質嘅政治威信。

所以, 我地需要國際嘅支持去達到我地嘅目的, 破壞中共喺國內嘅管治威信。 好相信國外有好多好多支持香港人爭取民主嘅人, 但係佢地唔知實質上可以做啲咩先幫到香港人。 如果我地鼓吹 Stand with Hong Kong, boycott China., 叫佢地罷買中國製造同中國品牌嘅產品, 從而直接咁影響中國產品對外銷售, 導致短期國內經濟放緩或減退, 無疑比我地罷買裝修嘅成效黎得更多。

所以我懇請大家, 文宣又好, 遊行又好, 記得叫埋呢句口號
Stand with Hong Kong, Boycott China。
一黎等啲國外人知道呢個情況下佢地可以點幫香港, 二黎可以令我地係同中共談判時候, 等佢地知道我地可以帶黎嘅潛在影響力, 從而可以有更多嘅話語權。

出路就係英國

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

自推

Push

終於醒啦，等左你地六年啦